14歲澳門女網戀支那男 支那男來澳門中出澳門女後被捕

（司警發言人李瀚妮表示，本局會以奸淫未成年人罪，將陳某嫌犯移送檢察院偵辦。 ）

一名14歲本地女學生與24歲安徽陳姓男子，上月初透過網上交友程式認識，雙方一直透過視頻聊天，男子更施展甜言蜜語追求，最終發展成情侶關係。本月初陳更遠赴本澳，到達女學生位於黑沙環的學校門外接放學，其後在上週末開始相約女學生行街。

到了星期日（3日），雙方到陳某入住的新口岸某酒店內休息，期間陳某再度用甜言蜜語攻勢，最終在雙方情願下發生性行為。

受害人母親發現平日乖巧聽話的女兒，事發當日下午一度失聯數小時，手機聯絡不上，因此開始擔心，終在失聯數小時後才成功聯絡上女兒。

女兒向母親稱正與陳某一起，因女兒平日乖巧甚少外出不回家，懷疑出問題之下，當晚深夜11時，母親遊說二人在新口岸見面。經查問，陳某承認與該未成年女學生發生性行為。因事態嚴重，女學生母親決定報警，剛好有治安警員巡經，向其報案後，其後轉交司警跟進。

司警發言人李瀚妮表示，本局會以奸淫未成年人罪，將陳某嫌犯移送檢察院偵辦。

住黑沙灣

14歲

咁就俾人食咗隻豬

搵食啫

想做新澳門人

你點知條女做過幾多次

個犯可以自辯嘅
就好似之前黎香港偷信眾香油錢個位咁
話 條女額頭無刻住唔畀屌
所以佢無錯

話說大陸好似合法年齡係14唔係16
真係可以打無知 （唔得再打感動）

14歲就無咗隻豬

呢個都唔係最大問題
問題係,
支那狗都啱, 真係好CHEAP

澳門，14歲...

14歲就俾人中出

你又知條女第一次?

點睇都唔似第一次啦

又可以打文化差異了。

支那十四歲食得，點知澳門唔食得喎。

酒店房無貼法例，個官覺得認罪有悔意輕判，即時放人。大陸人係中國一等公民，澳門香港嘅二等公民收皮啦

論點：文化差異

係中国個個囡囡唔夠14歲比班貪官破晒
犯人係中国澳門，跟足中国做法屌個14歳有乜問題
澳門唔係中国一部分咩？你想攪澳獨？

睇字都覺得你份人戇撚鳩